<resources>
    <string name="app_name">Зелёная Кнопка</string>
    <string name="log_in">Войти</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="firstName">Имя</string>
    <string name="secondName">Отчество</string>
    <string name="lastName">Фамилия</string>
    <string name="telephone">Телефон</string>
    <string name="passwordRepeat">Подтвердите пароль</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="sign_in">Зарегистрироваться</string>
    <string name="have_an_account">Уже есть аккаунт?</string>
    <string name="let_sign_in">Давайте\nзарегистрируемся!</string>
    <string name="policy_terms">Продолжая, вы соглашаетесь с\nПолитикой конфиденциальности &amp; Условиями использования</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="poweredByVulkan">POWERED BY VULCAN</string>
    <string-array name="facts">
        <item>Камчатка — это одно из красивейших мест в России. Сегодня сюда приезжают туристы со всех уголков планеты, а ведь во времена, когда самолеты еще не бороздили небо, на путь от Москвы до Камчатки мог уйти целый год.</item>
        <item>До сих пор ученые не смогли определить точное количество вулканов на Камчатке. Большинство ученых утверждает, что на Камчатке сегодня насчитывается более трехсот вулканов.</item>
        <item>Вулканы Камчатки отличаются своеобразием форм и рельефов. Это объясняется тем, что появлялись они в различные эпохи. Сегодня каждый из них по-разному проявляет свою активность. </item>
        <item>В те времена, когда самолетов еще не существовало, путь обычного человека от столицы нашей страны до Камчатского края занимал не меньше года.</item>
        <item>В Камчатских лесах обитает огромное количество медведей. В летние месяцы, когда в лесу полно ягод, можно увидеть удивительную картину — медведей, которые пасутся на полянах, как домашний скот.</item>
        <item>Высота Ключевского вулкана еще больше, чем зафиксирована в научных источниках. С каждым годом она продолжает увеличиваться. Это связано с постоянными извержениями вулкана. </item>
        <item>Камчатский край настолько огромен, что в его пределах спокойно можно разместить такие государства, как Люксембург, Португалию, Англию и Бельгию.</item>
        <item>Не все знают, но раньше Камчатка относилась к числу закрытых регионов. Жители СССР могли попасть сюда только при наличии специального пропуска. Иностранцы даже и мечтать не могли о том, чтобы ступить на Камчатскую землю.</item>
    </string-array>
    <string name="INTERESTING_FACT">ИНТЕРЕСНЫЙ ФАКТ</string>
    <string name="latin_spells_numbers">Латинские символы, цифры, знак подчеркивания</string>
    <string name="youAreBack">С возвращением в\nЗелёную Кнопку!</string>
    <string name="forgetPassword">Забыли пароль?</string>
    <string name="almostReady">Почти готово…</string>
    <string name="successRegister">Успешная регистрация!</string>
    <string name="need_downscape">Нужен знак подчёркивания</string>
    <string name="empty">пусто</string>
    <string name="passwords_not_equals">Пароли не совпадают</string>
    <string name="account_exists">Аккаунт уже существует</string>
    <string name="kamchatka">Это Камчатка!</string>
    <string name="maps_objects">Карта, объекты, нагруженность</string>
    <string name="nature_zakazniki">ПРИРОДНЫХ\n ЗАКАЗНИКОВ</string>
    <string name="nature_monuments">ПАМЯТНИКА \nПРИРОДЫ</string>
    <string name="incorrect_password">Неправильный Email или пароль</string>
</resources>